【有圖】你地一定唔夠呢位巴打咁沉迷

特製一件板放三部電話再手上攞一部，真係第一次見。

關你撚事咩

我見識少

你未見過中佬玩pokemongo 最勁見過一架單車用塊木板排住6部電話 個買餸籃放左幾個尿袋

咁又點？

小見多怪

出多d街啦
不過唔好搭黨鐵

你留意下樓主個名就明

捉精靈之王。

圖中呢個都係中佬，機齡可能三四十年，係老前輩。

台灣呀伯: 鳳凰展翅

3部算少啦 7部都見過

我係偽黃

幾多部至入健力士?

見過8部打橫排晒喺公園長凳逐部篤
痴撚線

毒撚真係恐怖

樓主見識真係好少

哈哈，第一次嚟遊戲台班門弄斧呀